條女屙屎屙到我屋企個厠所塞左

我啊媽係屋企
佢忟完屎叫我扮屙屎幫佢頂

好撚臭啊屌你

正評: 扮係自己屙到塞左

負皮: 叫佢自己通翻

快少少，我就臭暈

你條女牛黎架？

原來係暴龍哥

靚女邊使屙屎架？
樓豬條女一定唔靚

大象

唉我都唔知點定義佢

d女成日唔撚食菜 淨係食肉同減肥藥 d屎一定臭撚到仆街

我懷疑個抽氣壞左

你女朋友上次係我屋企又係咁

好撚臭 我出返去先

同條女傾好條件未先

愛佢就食佢啲屎啦 留番細細舊好似狗屎咁俾阿媽沖

有冇相

你想睇督屎？

圖呢

你有冇笑鳩佢唔係女神
跟住佢罸你扮比卡超

王敏奕原來咁㗎

快啲扮 唔係你今晚訓廁所

圖都冇想要我正皮

係囉

比卡超？

Pikachu pi?

肥婆放臭屁直頭 臭瓜D細佬